到底點先做到炒野拋鑊時拋出火舌

見好多大排檔d廚房呀叔炒炒下一鳩拋上黎,"逢"一聲升起條火舌
雖然我拋到鑊,但唔識點樣拋出條火舌
有無巴打識

示意圖

咩爐先可以做到

會唔會關D油事

有無煮食巴打

哩d 叫風爐，好撚大火，好短時間已經可以燒到隻鑊紅哂

同家居用既爐冇得相比，所以冇火舌好正常

個爐猛火
你拋鑊
啲火咪沖試黎囉

有油就得

中廚爐

你燒熱隻鑊，滴兩滴油落去即刻有

家居爐一樣會

著曬火 ,碟野唔食得喇。。。

有水有油咪會著。。。